Noter til statusseminar 
Pas mere på sprogbruget, at man ikke bruger ord som ikke passer ind. "usage" s.8, "hugde", s.7

Lave resaerch på lokations-teknikker der infilrer med sygehusets apparater.

Tecknology, kommer ud af kontekst med nogle af emnerne. 

Angulation: i stedet for at starte med et eksempel, så komme ind på hvad det først.

Teori, læsbarheden er ikke særlig højt og bør skrives mere i samme sprog som resten af rapporten. 
		Mange af billederne har brug for en bedre forklaring, de bliver ikke rigtigt nævnt i teksten. 'AOA'?



Vejleder kommentarer;
Vores ansvar at projektoren virker, så mød om lidt tidligere. 
Indledningen skal skrives mere akademisk. 
Problemanalysen bør flyttes til efter indledningen?
Lav en god indledning til hvordan vi bruger vores metoder. "thought it was interesting", skal også skrives på en mere akademisk måde. En ting at det er et spændene emner, men er det også et relevant emner? 

Vi skal beskrive hvem produktet skal bruges af noget bedere. Vi har ikke taget højde for folk der eventuelt er blinde, det er fint at afgrænse os fra dem, men de bør nævnes. 
mere belæg for, hvorfor det lige er at en GPS bruges. 
Lidt for mange spekulationer ved exiting systems - signs. 
Er der nogen standarder for hvordan sygehuse skilter? Kan sygehus nord repræsentere resten af sygehusene i Danmark? 
For løsningsorienteret.....
Både reference til sygehus nord og sygehus Vendsyssel i samme linje, igen er der en standard?
Vi skal have belæg for at det er vigtigt at tiden er en vigtig faktor for dem som bruger programmet. 

Staff skal beskrives under stakeholders. Gør noget ud af den organisation der skal håndtere den løsning vi laver. 
Brug sygehus nord mere i vores skrivning til at beskrive virkeligheden. Det går tabt efter det ene afsnit vi har brugt det. "Hvad bruger vi det til?"
problemformulering: handheld device, hvilke funktioner skal det ha? Det er ikke alle som har en smartphone osv. 
"fra eksisterende modeller til virkelighed" hvor bruger vi modeller? Vi sætter det ikke i sammenhæng. 

Flere afsnit i teknolog. 
Se også på "Google Indoors".
Hvorfor relatere triangulering til vores projekt? Og hvordan?
Skriv fem linjer til hver algoritmer om vad de gør, og så udvælg en vi vil bruge og gå i dybde med. 
